NETFLIX套卡通日本沉沒2020好撚恐怖

表面好平靜好WARM咁 但話死就死

想睇未得閒睇

睇咗一集覺得劇情好奇怪頂唔順
啲人好無厘頭好膠
災難緊但係主角一家好似去度假影相仲要推個仔落瀑布底
係咪我問題之後再睇落去就嚟了

開頭第一集都幾吸引 但去到第4集就極限啦 都唔知講咩

睇到第三集 一集死一個

琴晚一晚睇曬
越後面越膠
曬咗我一晚

死左，係呀
唔夠幾分鐘就好似冇左件事咁

~東京地震8.0

恐怖在於每影一張相就有一個人死

炸到老豆隻手飛出黎

睇到第四集開始怪，冇啦啦講咩通靈，R撚晒頭

點解唔整日本以外全部沉沒

上一秒好似好正能量好正面咁 下一秒就死左

死人相機

cls

成套野膠到無言

真係勁on9，個頭話有海嘯黎，阿媽即刻跳落水不突止，重有時間返轉頭救左個細路，之後就下一個scene... 屌你個海嘯呢？ 完全冇交代

阿媽同個阿爸又正能量到爆，災難後一兩日又自拍，又去郊遊咁
得閒有一兩個恐怖災難scene，轉頭又係郊外嘻嘻哈哈，跳tone到

兩集已棄

其實比想像中算唔錯
人其實真係比想像中仲要脆弱
上一秒仲笑緊，下一秒可能就會死
係末日既時候，仲有得笑就應該笑

雖然都好多戲劇性既場面

一野死左老豆 又on99死埋個女仔
唔睇了

屌你老母後面無啦啦RAP
心諗做乜9

膠到仆街

真心膠
個老豆死到好似拍星爺啲戲咁

可以skip?

SKIP 垃圾
曬撚左幾個鍾

我都啱啱睇到第4集，原本諗住災難片係想講人唔能夠同大自然對抗(可能因為我上星期睇完福島50死士).
點知第4集開始講啲奇怪野

真係 on9. 做咩要通靈。。。

成套野黑人問號
無啦啦個老豆炸死左
無啦啦去左咩聖地有蒙古包 睇到頭都大鳩埋

四個字 不知所謂

睇左4集
套野好撚黑
冇啦啦個呀爸炸死，我真係o撚左嘴
成日突然就死人
同埋好多位好9
例如成日影相，沖涼唔除衫etc.
個畫風又古怪

係
個呀爸咁死法
即刻想睇下d 人下集點
點知好似冇野咁
好9

睇啲comment 發覺呢套應該係cult片黎

唔係掛...
個導演套devilman好撚好睇ga?

死得好cult
睇到鯊魚嗰度

成套嘢好dark😂😂
人性嘅黑暗面出哂嚟
一開波就講個女仔驚死到連朋友都唔救
好癲好超現實但又唔想停

睇到第三集劇情同轉折位好怪
同埋女主好撚煩膠

幾有DEVILMAN味啊

十幾年前個套

唔洗曬時間睇
仲衰撚過06年果套真人電影
睇哂成套嘢黑人問號

根本原裝本書就係on9

一面倒負皮
仲想開嚟睇

其實我覺得表達得算現實 生命的確係咁脆弱死得咁無理頭。
好多死法都表達得好真實 的確係話死就死 炸死 毒死 比浪卷死 震死 心臟停頓死 因為我現實中都見過幾款 災難就係咁。

但個鋪排唔夠好說服唔到觀眾 好多野要靠自己知識同腦補囉 我諗都係資金問題整唔到太多集啫

工具人一個 唔配記得名

上一秒朋友中毒秒死咗
下一秒萬能工具人從天而降加入主角團

大佬吹水都合理少少啦
FF 咁多凌散情節又夾硬串起
唔係順住故事嘅情理發展
夾硬串起大量FF出黎嘅情節成一個極唔合理嘅故事
同the last of us 2個劇本問題一撚樣

新手寫小說咩
殿堂級作品比佢改到咁撚樣
一定激到作者個墳都陸沉

利申只睇完第三集
已經知後面成個故事劇本出哂事 犯哂新手寫劇嘅錯
得第一集情緒渲染做得比較好

後面個劇應該會好撚奇怪到唔合理

好似睇緊二千年頭上大陸拍嘅抵成本港產片

屌 十級地震後你試下出去同其他人講

老豆唔係震死
係掘淮山掘太深炸死
仲有個朋友係行山痾尿痞太低死

我就肯定笑死你

講故事要角色退場進場唔係咁撚樣講㗎
手法仲衰過啲小說新手

日本以外全部沉沒都好睇過佢

本身鍾意日本沉沒，連七十年代個套都睇埋，屌佢老母比netflix 拍到成塊閪咁

湯淺政明係咪好憎netflix逼佢做野

btw 日本以外全部沉沒小說係唔錯

睇到痾尿死嗰度以為變咗煩膠殺人事件

雖然火山附近高濃度琉化氫又真係會一痞低就死
現實又真係有人係隊尾一痞低綁鞋帶就死咗

但講故事唔係咁樣講㗎嘛 後面唔洗睇就知炒哂車

作者小松左京好想(FF)寫到個故仔好現實好黑暗咁
好想10集入面表現到人性私心果一面
想寫到套野懶係好撚深意義咁
但個舖排手法
就係好簡單突然逐件逐件咁去領便當
最尾寫到d人設同心情描寫亂撚哂龍
明明災難片/劇
最易引人入性既就係各角色係天災下對世界既絕望同矛盾
但作者寫到成pat屎咁

人設果到簡單講一講女主角 - 步
一開波 步 因為地震令到佢d隊友死撚哂係更衣室到
果下就開始描述緊佢不停咁積壓住內心既悔疚
直到上左神社外見返屋企人, 突然一下滿血回覆
到起程果下又無啦啦走去花痴學長
再去到老豆炸死, 就坐係地下扭計自責
到呢到都仲勉強接受到, 果陣都仲有小小期待步個結局會寫成點
點撚知!!!
行多兩步毒死左七海又係到自責
咁我都算啦屌...都明白生命係幾咁脆弱既
下一秒風箏飛到落地到果下又即刻同人鬥氣跟人走
屌佢老母七海真係死得夠哂無辜夠哂多餘
佢死既目的就係比風箏登場出黎接更
之後去到超市又無啦啦開始繼續花痴個自閉學長
到阿爺出黎射鳩GO果陣, 下一秒就出黎救GO
以為會再舖排下爺孫情啦 (永遠呢d野都最易觸動人)
點知我又要再屌作者老母一下就SKIP左走難去條邪教村到
入到去之後又交代到一忽忽咁
- 步&老母
- GO&相撲手
- 阿伯&風箏
- 學長&唱片?
- 紋身村長 & skin head男人 & 智障仔
- 村民既貪婪
- 各種毒品淫穢事情
以上咁撚多關係全部都係幾句對白/幾個場面講下就算

阿伯比人鎖係監獄果陣, d人講到條村好似好多關係
(之前應該係認識 / 阿伯逃走)
點知又係兩句對白就帶走...

屌你老母唔撚打落去啦越諗越嬲

利申成套10集一晚睇哂

老豆話死就死
之後就冇睇

湯淺政明回曬塘

小松左京過咗身好耐，呢套死神來了唔關佢事咪亂紅色大字

sor總之睇撚哂條氣真係頂撚住

多多少少呢班都係戰犯黎架啦

繼The last of us 2 後又一完美示範爛劇本如何摧毀殿堂級前作

推 你若放棄 誰衛我城

我無你地咁深入
睇左五分鐘啲畫風咁核突就熄左

有冇甜劇情？

冇
得死亡死亡同死亡

最唔合理嘅係
既然咁大個地震成個日本沉晒
周邊嘅國家嘅嘢可以完全一啲事都冇
最尾嗰集好似要淨係show到
韓國唔見咗一半
中國俄羅斯就冇事

後期最膠係莫名其妙突然有架水陸兩用軍車，完全無交代點黎，然後潛水艇阿叔竟然係不死身…… 難得有架咁勁嘅車，又可以隨便擺低走咗去就算。

個女主隻腳受傷可以故意唔處理個傷口，又唔係中途無機會醫，響個邪教果度又或者係超市已經有得處理啦，佢偏偏唔搞，係要搞到截肢黎參加殘奧………係咪有病呀

劇情狗血， 每一次個老母一影相就要死人
跟手個老母死埋
成件事9唔搭8痴撚線

我睇咗成晚睇晒
結論係浪費咗成晚

套嘢仲好Q政治正確
好Netflix 下

啲人死完，其他人下一幕好似冇事發生咁

套嘢太過政治正確

睇到入邪教村頂唔順放棄
套野係咪叫我係災難面前，都係唔好投入咁多感情。

個故咁嘅樣點解會重製....

屌琴日晏就睇完老豆隻手飛出黎
個畫面到依家仲停留緊係我個腦到

呢套好好多

除左萬能工具人 勁過頭之外
由佢出現就開始當悠閒動畫睇
同埋死亡相機都好勁，大約都估到每影一張就準備死一個
個d凌散情節習慣左就無咩感覺
所以無其他人咁執著個劇情

點止....

同小年pi的奇幻漂流 差不多

差到不得了..
d風格似80年代，畫風好古怪....
劇情睇到我唔知比咩反應，太無離頭，好似想做到好恐怖.... 但其實時間太短根本唔知比咩反應...

btw我search左地震對plane其實係無影響

睇完個感覺好似睇sausage party 咁
唔係high 大左點諗唔到佢點拍出黎

第二集就炸死件，第三集毒死件，使唔使咁重口味

睇完d comment 好想睇

因為湯淺政明而入去睇睇，堅係鳩

建議大家睇佢嘅惡魔人crybaby同四疊半神話大系，神監督

見到有手足可以睇曬成套
睇到第4集頂唔撚順
屌佢老母劇情鬆散冇張力
人設崩到仆街
畫風又唔知做乜撚
睇到成套真係好撚勁

推 抗爭Mind Map #移民走資 #聯繫匯率 #一國兩制已死 #黃色經濟圈 #香港自治法 #快閃文宣

係咪集集死起馬一個？

睇到第6集
有一幕

有d 死忠入黎比負皮
唔岩聽講出黎討論下？

畫面成日一格格咁跳
真係好似80年代，唔連結
個畫風最初我以為係增加個cult味

邊係超現實 好現實就真

國仇

個阿伯揸輪椅喺塔頂到漂移射箭射死揸槍

好on9但唔知點解好撚過癮，遲啲會唔會好似The Room咁上神枱

一晚睇晒
睇完唔知自己睇緊乜

套野有好多位都冇解釋,而且中段邪教果部分完全係可以cut左佢
跟住個結局又唔知點解要寫到工具人好似死左又好似冇死到咁
另外女主隻腳其實第二集開始已經估到會咁,但完全唔明點解咁多機會比佢醫都唔醫

工具人

咁人地都講到明佢地係地震生還者
一野震死野哂全日本人冇野好講啦⋯
係死得鳩左啲 但睇番資料 每年都有人因為硫化氫死亡 未爆彈炸死亦都未停過
雖然少鳩 但我仲接受到 未超出常理

對比東京地震8.0
呢套簡直係垃圾中嘅垃圾

借災難片夾帶作者自己嘅哲學思想唔係問題
問題在於唔可以為咗表達唔關事嘅思想創造出奇怪唔合情理嘅大量凌散情節 再夾鳩硬串起情節扭曲故事發展

同The last of us 2一撚樣鳩

最撚衰個仆街女 有豬唔食
老豆要挖山藥比佢食

挖到....

一路有意無意咁影住d警告牌都大約估到準備有事
係無諗過中未爆彈，其實都幾震撼

無知問下
學長個到，其實一個海浪打埋後黎係咪真係咁容易會死人?

我都想知
明明影到隔黎仲有少少石屎地咁
真係會一個浪打埋黎就成個人唔見左？
而且工具人冇諗過跳落去搵下

睇晒
on9得黎又想追
最尾d scene 講日本文化風景 日本真係好靚

你想睇on9 死就睇死神來了啦
點解要侮辱殿堂級嘅日木沉迷

沉沒*

屌，惡魔人crybaby d 畫功極撚差同垃圾。估唔到呢套可以仲差

呢套野根本就唔撚得
你地好負評套野
唔係Netflix 又拍埋呢吹咁既垃圾出黎
根本重衰過啲天皇番
抒情位完全唔岩

我無睇過原作

但係其實末日就係好多野預計唔到，死得on9真係咁出奇？
定係 如果你係個個情況都估到層樓幾時突然冧落黎，幾時打個浪埋黎，幾時又再地震之類？
個個角色都有主角威能？
還是你太天真？

睇咗幾集
條女左膠臭閪到 累人累物
Nflx劇點解咁鐘意套套劇都有啲垃圾又乞人憎嘅垃圾主角/主要角色

整條臭閪女主衰on9比人輪就寫實啦

傻撚咗? 現實夠有人比筷子插死 仆死 食發芽薯仔死 食荔枝毒死

幾咁on9 嘅死法都有
但唔係拎黎做低能式角場退場進場嘅手法

你真係唔識㗎喎

咁應該點死先唔on9，點樣進退場好?
講黎聽下，比小弟學下野，開下眼界

自己唔去學要我教?
你有冇俾學費啊傻仔

真心唔掂，掛湯淺政明個名都搞成咁

我見你講到自己好似好有見識咁渣
原來得把口，早講呀麻

點解要教你 自己唔明編劇野教你都唔會識啦

慘得過剩係用把口都撚到你賤過狗

我諗住黎一場激烈既學術討論咋
點知你得把口，咁算啦

哦，已閱
然後呢？

睇漫畫 好撚好睇

人生無常
佢只係表現災難真實情況

湯淺做得唔好睇嘅動畫反而咁多人討論

Ching 惡魔人crybaby 係玩風格，湯淺art style，全世界都評做佳作，唔識唔好亂彈喎，見識多啲，就知世界好大，唔係唔啱你心水就垃圾

四疊半真係好好睇仲有春宵苦短，少女前進吧 歌又好聽

鳩到睇咗一集就冇睇

咦 部動畫個名唔係叫死亡相機咩？
留意返每次合照後 照片中既人都會死咁啲

最好玩係啲便當愈派愈Hea 愈唔足料
可能因為一開始就涉及太多角色
但劇情走向需要死剩幾件
所以一直努力响10集裡面派完D便當
又想突顯主角群無私為別人犧牲嘅情操
搞到好多人死得好無謂

仲有劇情故意要女主角忽略自己腳傷
中間咁多時間機會比佢處理係都唔搞
完全太硬凹
到最後發現竟然只係為咗結尾同殘奧賣廣告...
寫劇本個位真係拉得

如果唔係對災難片有啲偏好
肯定睇唔完成套

喂，藝術呢家好主觀架wor, 世界主流評為佳作，我就一定要歡喜？我批評既係佢動畫制作既質素。呢d 係好客觀既attributes wor 佢分鏡格數少動作唔流暢，呢d 都係事實。（好既動畫製作可以參考下阿基拉）

作為一套經典動畫既remake, 畫風竟然差過前幾套。咁佢既art style 我真係不敢恭維啦，因為佢連動畫基本要有既質素都無呀，你再睇下呢套日本沉沒既畫風

唔係垃圾係乜？

我睇到第二集見到個仔text個外國friend問佢行東邊定西邊好
個仔問都未問 個外國friend一野就答佢行西
即刻頂唔順睇唔落去 鳩流流

原來唔只得我覺得套野癡線

睇到老豆無理頭爆炸之後即刻熄電視